有冇人覺得未ready 到拍拖？

毒撚一名 前排識左個出黎玩
之前亦成日whatsapp
但慢慢發覺自己係覺得煩的
如我要打機 但夜晚要抽半個鐘黎比佢r 水吹
我想快d 吹完繼續打
原來一個人毒左太耐 會抗拒多個人介入自己生活
一向自在變得麻煩
個心未ready

你都好 起碼有女

好多一個人果陣做開既野拍左拖就做唔到
如果再唔習慣下唔做做開既野就永遠都戒唔到，睇你有幾想同果個人拍拖啦

same

當你遇到個個人 佢出現 你就會想拍拖

正解

唔識埋右個出黎玩？

你會遇到一個人 然後你很愛她
讓你想放棄你的遊戲

希望